習近平呢個小學雞最撚柒既地方就係令俄羅斯呢個濕鳩國家成為民主國家既榜樣

你留意下江同胡領導果時邊有好似習近平咁對俄羅斯咁親密, 當正俄羅斯係最好盟友先得架
你行呢一步棋咪令到俄羅斯呢個濕鳩國家成為民主國家既榜樣, 只要成功搶奪中國版圖, 中國才會視該國為盟友
屌你老母, 屎上最撚柒既領導人,非小學雞雜近平莫屬